數字版榮光

光復香港，時代革命

PISH

明明係郭富城嘅弱

681> 689

會唔會好D?

估唔到香港都有咁嘅一日 要玩暗號

驅逐姜糖，時袋五元

中國人：數字
香港人：數碼

樓上(#8)隻殘體狗numbers同digital都唔識分

諗起支那啲人打「政府」要打成「ZF」

留名

照計唔使轉晒成首, 淨係轉呢度, 其餘所有照舊

黎明來到 要32 640
同行兒女 為正義 0242
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

一係就成首都唔轉, 依家無話首歌係唔唱得.

借個位 會員標籤功能

7639 姜味香糖

0242 匙袋夾萬

whatever 大家創意

瓷在夾萬

嘟嘟、嘟嘟嘟、嘟嘟嘟嘟 - 林夕

68鳩？

明明係林子祥隻數字人生
唔好恰我唔記得歌詞

Push